做左一個月但唔係比人炒，但想見個份工有關係，應唔應該po cv

做左一個月
學左d野但d人勁西
間野d人工又低想in第二份

依加呢份同想in個份係同一個範疇叫做學左d基本野
應唔應該寫落cv?或者話佢知係地方遠同人工唔太理想先想轉過黎
如果唔報既話對上一份都講緊大半年前

長期缺人行業

借帳po
有冇hr大大或者有經驗人士比少少意見我 thanks

講左無分加
仲會有危險
講黎做乜

你唔寫點解釋空窗期一個月?

唔講好似開心啲，佢實問你點解咁快轉工，唔理你點答佢心入面都係會形住你有問題先走

如果你都係好想題起既咪話我之前返過一排pt（如果你個工種有pt的話）都叫識個流程同做啲咩野既，跟手講幾句你對呢份工既經驗比佢聽下比佢知道你唔係鳩up，再補句不過我見唔係正職所以冇寫落cv姐

多謝各位解答
呢位巴打既提議非常好